岳巴承認一項襲警 否認管有攻擊性武器及抗拒警務人員

法庭文字直播台:

#東區裁判法院第一庭
#錢禮主任裁判官
#0915北角 #答辯

陳（19）

控罪1：襲擊在正當執行職務的警務人員
控罪2：在公眾地方管有攻擊性武器
控罪3：抗拒在正當執行職務的警務人員（即警員17678）

案情：
//控罪指，被告於2019年9月15日，在北角七海商業中心外襲擊正當執行職務的警務人員，即馬智聖。另外，他被控於同日期在北角七海商業中心外的公眾地方無合法權限或合理辯解，而攜有攻擊性武器，即一支伸縮棍。//
（摘自《香港01》2019.12.19）

答辯意向
控罪1 - 認罪
控罪2 - 不認罪
控罪3 - 不認罪

以原有條件繼續保釋外出候審

押後至2020年6月11-12日0930東區裁判法院第五庭作審訊控罪2，3。控罪1之判刑將待審訊完成後，一併處理。

岳巴...

點解認罪

旁聽聲援

唔知岳巴，仲有好多手足需要大家去支持

CCTV影曬，冇得唔認

Pishhhhh

斷正都無得唔認其實

扣3分1

真係打唔甩先認罪減刑

岳巴頂住呀

無暴動charge 好快出嚟

又認罪當自衛唔得咩

永遠支持抗爭手足
光復香港
時代革命

打狗有咩問題，屌你老母死警犬

岳巴真勇士

支持

襲警好輕微，識玩

控罪3係咪即係拒捕?

打唔入係咪你去坐？

如果係其他裁判官，九成冇得保釋

岳手足頂住呀

呢個認罪好合理
千其唔好亂認暴動
Btw要籌安家費

係

支持岳義士

尊重手足決定
支持岳巴

岳義士步出法庭拒傘陣：我光明正大！

支拎岳巴！！
君子坦蕩蕩
岳義士有既係浩然正氣

現實d黎講襲警一定打唔甩
認罪減刑期好實際好醒目！！

支持手足呀！！！

肅然起敬

唔係成日問點解認罪啦
你估手足好想認咩 人地會同律師衡量利弊同證據架啦
聽下手足有咩需要同佢地交低既說話，同埋多啲去聲援仲實際

真係好on9
人地出左黎唔好彩俾狗咬
仲要俾班鍵戰公審點解要認

喂, 你覺得人地唔應該認既
你係咪去劫獄救返佢出黎先?

同日今日上庭嘅手足：

#西九龍裁判法院第三庭
#羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤李(22)🛑已還押逾6個月 #提堂（#1031旺角 近鴉蘭街 管有攻擊性武器:汽油彈）

案情：2243時警車追截至鴉蘭街，進入廣東道115號旁邊後巷被捕。
被告被指被捕時呼吸沉重，搜查時發現電話有兩張sim card、接近被捕位置地下發現兩個打火機，被告背囊中被搜出5支汽油彈。

雙方皆準備答辯。
‼️被告認罪，同意案情。‼️
定罪‼️證物1至6、8至10充公，其餘歸還被告。
辯方要求申請索取背景報告，惟裁判官指公安條例訂明，判刑必須為監禁或勞教。

‼️期間繼續還押‼️

案件押後兩星期至5月18日1430 西九龍法院第三庭，期間亦索取背景報告及勞教所報告

可唔可以唔好再屌D手足認罪，夠膽就劫獄

點解唔認
斷正仲要影晒

respect

唔好認要等我地光復成功就唔洗坐

可唔可以唔好質疑人哋嘅決定？你係當事人咩？你知人哋面對緊嘅壓力咩？你咁巴閉你試落街打完黑警再俾佢拉咗再告襲警，睇你有咩方法拆掂佢

除咗岳巴，其他手足同樣重要，希望大家去多啲法庭聲援

真係影得太清楚啦個個位

無論點 支持岳巴

冇得唔認啦

屌你老味 咁都要問

Respect

聲援

希望下個係你

正常襲警3年
扣1/3
坐兩年ok

又話陪審團

問點解認果d真係弱智
影撚住唔會有得打甩啦on9
認罪減1/3好過

respect!!!

高院先有

上訴？

打狗斷正點到佢唔認

連登首席大法官

因為畀人捉比人告嗰個唔係你

我寧願佢地係假膠/5毛
如果真心既 真係智力有問題

第一項斷正....

其實d唔出名嘅被捕好足好撚慘 咁多人好難留意得晒

你當佢坐囉屌你老母蠢撚真係無得救

正路
打狗條罪無得走
影到正又捉到正

仲叫打自衛
弱L智

咪就係, 班人根本冇資格批評

仲要打狗嘅片一早已經喺網上瘋傳, 點樣唔認?

快D出返黎

點解後2條唔認？

講得好

唔係專業人士，所以我唔敢講咩
但我諗上唔上訴都係睇裁判結果

我岳

唔完全知道案情、指供、證據，就拋低一句認罪會累全家。

我會mon住直播台，再share返比朋友睇，每個人咁做就多好多人知。

沒有暴徒 只有暴政
岳巴多謝你捨己為人

要受既一年30-50萬
不要成為 condom

因為唔係你坐

認條打唔甩嘅，但屈嘅嗰啲老西唔撚認

岳巴

你講就輕鬆
你去坐72小時先

你係律師？

上訴要法庭批准, 認為仲有法律爭拗點先會批Leave to appeal
如果完全無野可以拗既會reject上訴申請

其實係

Read his name

希望會輕判

加油呀

上晒電視出晒片咁都唔認嘅話咁樣唔係叫有型，係叫戇居....

其實普通人想幫佢地都無從入手

好多人可能只係新聞上出現一次就消失係公眾視線

黃官: 鑒於被告年少，屬於初犯，而且當時急於救人，電光火石之間犯錯，情有可原。本席宣判被告入獄15個月，緩刑兩年。

紅官: 被告故意襲擊警務人員，造成警員多處受傷，情節嚴重，影響惡劣，如不重判以儆效尤，恐爲社會年輕一代立下壞榜樣。本席宣判，被告入獄45個月，即時執行。

岳

擺到明係打狗架啦 未認囉

所以其實呢單case正常都係唔會批上訴？

做得好

1.係無得打，認罪有刑期扣減
2
3.唔認，可以一路打落去，佢係為同路人一齊抗辯，同時為其它案件爭取時間，整件事係未來半年有好多種發展方向

還押緊嘅可以選擇寫信比佢哋
其他嘅捐錢又好，旁聽都好

條片成1080P今樣可以點唔認

希望唔好又好似612手足咁俾連登屌

手足被控後做任何決定都支持同尊重
單單係坐72同面對被狗捉已經係好大嘅勇氣
多謝晒岳巴嘅付出

咪撚理呢條on9仔啦 點解認
依家斷正呀清
你咁撚柒叻 做撚左律師啦
認得罪 緊係對佢判刑有幫助啦
唔通話狗官我冇罪 比人鋤多兩碌咩
現實d啦

佢打狗係救人，點樣打自衛？

支持岳巴

岳義士係打狗救手足
認定唔認都好, 人地都係英雄
鏡頭係影住佢出手先 (夠勇, respect)

嗱, 我純粹攞返網上新聞片段
你班鍵戰有哂證據之下仲要水佢去打自衞
我屌你老味咩咁撚陰毒黎害鳩手足

人地係被人審左成年之後仲要入去受多幾年
認得既都係經過深思熟慮
唔同你係度開住冷氣睇幾粒字就9up點解要認,點解唔打自衞
俾著係你要入去受幾年, 仲可唔可以講得咁輕鬆?

影哂上哂新聞, youtube仲搵到條片
點可能有爭拗點呀大佬

頂住啊

佢冇被人告暴動？

補充返比上面位巴打知

今日21歲個救生員，要幫

岳巴🥺

岳巴先係高尚情操

😭

頂住呀，岳巴！

補充多句, 上訴分兩種, 定罪同刑期上訴
我頭先講既係定罪上訴(即係打唔打得甩)
呢樣岳義士無得打, 影哂

打唔甩既話, 仲可以打刑期上訴
不過呢種唔會有陪審團
但係上級庭法官睇下原訟庭會唔會判得重左, 可能會減少少刑期咁

岳巴真係好撚型

我無野講大法係無證據個時先有效啫,
條片成個過程零剪接, 大頭全相都出埋
就算全程唔講野都唔work呀,
倒不如認左呢樣佢減少少判期都好呀

唔認？
你估七警咩

我真係分唔清啲連登仔究竟係弱智定係attention seeker.
ai diu

尊重我老公決定
頂住呀bb

又話咩三權分立互相制衡
咪又係無公義
應該所有權力歸於人民

直播。

黑警有哂cctv都可以唔認罪

真英雄
請受小弟一拜

徐綺薇都會有嘅

要拎袋同遮

所有手足加油

根本呢d情況 坐少d先係原則黎
話咩我冇野講同咩自衛果d跟本係花生友
自己手足出事仲說諗住食花生
真係個腦裝屎

推

點解呢個世界咁唔公平

救死扶傷, 拔刀相助, 咁係情操高尚

加油岳巴

襲狗最高係咪坐2年？

支持前線

第212章 《侵害人身罪條例》 ── 第36條 意圖犯罪而襲擊或襲警等
36.意圖犯罪而襲擊或襲警等
任何人 ——
(b)襲擊、抗拒或故意阻撓在正當執行職務的任何警務人員或在協助該警務人員的人

即屬犯可循簡易或公訴程序審訊的罪行，可處監禁2年。

其實本身如果己經唔認，等打唔甩果先再改認，好大機會法官會覺得你無悔意，更加唔會減刑

你自己孭返條 去唔認囉 戇鳩而家告佢唔係告你, 佢認唔認罪關你撚事

Agree

岳巴，港男典範

有案底,下半世會唔會玩L完

岳巴一生平安

加油

多謝你

打你咪打你

無計
新聞都影哂
佢都無得唔認
但佢果晚救到好多人
永遠都會記住佢捨身救手足嘅情操

唔認分分鐘判得更加重

岳神

點解無人幫佢
仲要指責佢
我好心痛

好尊敬岳巴

光復香港 時代革命

暴動唔可以亂認，
影晒樣掉雜物都唔一定叫暴動

果晚好似仲要係網上直播

最後判左咩？

打狗！救人！還拖！...
真勇士

押後至2020年6月11-12日0930東區裁判法院第五庭作審訊控罪2，3。控罪1之判刑將待審訊完成後，一併處理。

係……佢真係 '有事，大家走先，我留底頂住' 個啲手足。有冇人夾安家費架?

Gphone 衝入公民廣場構成非法集結
612煲底已經叫非法集結 再加上衝擊黑警防線 掟雜物 法庭眼中係暴動...

我想夾 會叫埋其他人夾 但點俾錢好？

岳巴加油

岳巴真係頂天立地男子漢

呢家法官亂咁判，減刑個機會不大

呢個真
政治立場已經有唔同量刑起點
不過唔好太灰
我地要光復香港

大半年前已經講。。。

鄭立：入獄義士最需要係現金

9個月前話「法治已死」個個唔認

[唔分化，可改善] 大家覺得基金用嚟打官司定當安家費好啲

法庭差唔多每日都要人

大家要記得 岳巴係為救幾個手足比狗咬
真正無私

你唔識個認罪機制唔好鳩up

問得點解認罪都係on9
咁多鏡頭影住打柒d狗
點樣唔認